扮工吹水心事Whatsapp Group

你有心事 我有心事
2020係一個好動蕩不安嘅一年
仲有兩個月多啲 呢一年就結束
希望下一年會更好

有興趣入Group嘅朋友可以填From